達哥(林慧慧)：我地中國人。。。

喂中國人用簡體字有乜問題？唔好盲反啦連登仔

依個真，連登仔不願面對

你唔係中國人咩？
你唔係咁無知以為中國=共產黨吓？

事實上香港人真係中國人
只係不願接受嘅現實

倪匡: 我唔愛國點解要反共?
連登仔:

Link?

痴撚線成個post都係5毛狗